比藍絲拆牆我地會灰心，只要我地起返就到佢地灰心

比起藍絲，我圩有練左5個月既強大信念，
哩樣野係藍絲學唔到既，
班契弟揼石仔揼左成個鐘比我地undo,
佢地只會諗做左on9 仔

they can destroy only
we can build

推